世衛強烈譴責在非洲進行人體疫苗試驗言論

世衛強烈譴責在非洲進行人體疫苗試驗言論
4分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】法國有醫生提議在非洲進行新冠病毒疫苗人體測試，引來外界猛烈抨擊。世衛予以最強烈譴責，形容在21世紀還聽到這種言論是恥辱。

法國駐南非大使館對事件表示震驚，強調相關言論絕不代表法國當局的立場。

接受法國電視台訪問時發表人體疫苗試驗言論的兩名醫生，分別是巴黎科尚醫院的米拉，以及法國國家衛生研究院研究部門主管洛赫特，他們已就事件致歉。

非洲多個團體也表示強烈反對，目前非洲累計約有一萬宗確診個案，四百多人死亡。54個非洲國家中，只有2個未有病例，多國已採取封城措施。

非洲人是命賤架啦

唔通搵歐洲人去試咩

WHO fuck off la

搵中国人試囉

係都搵病毒源頭果個國家試啦

口話唔想,心入面不知幾撚想啦

搵支那人試囉

收皮啦CHO

拎咸濕菜條賤種去試

用中國人試啦

唉 搵譚得塞試啦

我建議去埃塞俄比亞， 由譚德塞親身試藥

強烈譴責

條撚樣譴責咗中國未呀????

咩料
成班人係到講非洲人定歐洲人

哪，呢鋪我都唔幫法國佬啦

係都搵武漢人啦

應該係支那試 會冇人反對

一個人唔夠sample
拎成個WHO黎做就岩

世衛係非洲兵團，重未醒？

再嘈搵你班CHO既人黎試

事實上非洲黑奴命就係比較賤 唔肺炎死都餓死打架死 懶咩矜貴姐

佢錯在將真野對公眾講

試藥有一線生機，點解要剝奪非洲人的希望

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

其實比得起錢，咩國家都會有人去做

bio5

中國之前高調搵志願者試緊，有個還係解放軍，WHO果時比老母屌到縮埋左？沒出過聲窩，條鹹菜呢

又唔譴責中共人體實驗？

之前美國做緊嗰時你唔出嚟鬧，而家人哋提議做疫苗試驗嗰陣你就出嚟鬧
你歧視！你呢個法西斯！.jpg

中國人爭住試瑞德西韋

其實中國真係試緊

點解要搵非洲人
香港有三萬隻香港警察點解唔用？

之前屌袁國勇嗰條廢柴法國佬出咗聲未呀？

唔該快啲回應一下，扮下連戲都要㗎！

尊重啦，我建議搵尊貴的白人試驗

條撚樣好似住瑞士

應該搵支那人

中国人本身有解藥，你班黑白人慢慢玩

真

搵譚書記既國家人民去試丫

呢d野隨時私下做緊都唔出奇

埃塞俄比亞第一個蟈家報名做啦

解藥唔肯俾就算，自己研發
到時喺美國捉晒習近平全家慢慢試

搵譚仔試

直接搵呢件黑鬼試

用中國人咪得囉

食物鏈

WHO同佢班非洲貪污官一齊試就啱，一定冇人反對

情況等於中國人爭埋單

咪係﹐錢多大把人做啦

與其去非洲不如搵啲自願者去無人島OR中國嚟試啦，前者就安全後者就WFC

有乜問題？
有邊隻疫苗唔係搵戈試架？
而家邊個上綱上線？

可能已經做緊啦

WHO? fucking care

責任上要

講得完全冇錯

梗係譴責啦，最大粒隻賤種就係非洲狗

死開啦世衛

「志願者」

人係生而平等，但係有d人比其他人更平等

Blocl you!

Block You

#301479

今次我撐世衛 人體實驗應該搵支那人去試啦 非洲人都高級過支那人好撚多

仙人行走得太前

衰d講 唔搵佢地試藥佢地一世都唔會有錢買疫苗

野又唔撚做
收嗲啦

弱撚智

如果刁大大同痰得菜講支那有疫苗搵非洲人試種疫苗會點抉擇呢

搵源頭城市嘅人試最合理。